175 吉利汽車，有無巴打知最尾五分鐘咩事？

癡線！假撚到爆，尾市抽升成2%
Call左佢都覺得假！等佢上$18即走

10低位升到17蚊
大行撚狗

真係好癡線唔敢想像$10 cal佢既人有咩心情

應該12蚊走左 唔知依家咩心情至真

3月銷售好勁喎？

有咩用 幾個月前10蚊嘅時候銷售唔勁咩？

終於捱到返家鄉

假撚到仆街 上完15蚊又穿番13.9蚊 梅花間竹咁玩幾次。

咁係好消息？定唔好？

壞消息，
明天回16.4

如果係壞，點解尾市抽上去呢？我入左call，但我都唔明點解讀呢單消息

有好多股都係會收市前15分鐘做野
急升或者急跌 可能係為左聽日開市盤前做市

ojrk咩鳩，成日po秒聞

就今次個case，你覺得175聽日會點走？高開低收？

呢D野好常見姐
過多幾日咪又係回復正常
D大戶每日都R下腳指
捽中邊隻腳指就玩邊個版塊
今日捽左隻靈車咪玩下

1日好消息, 1日壞消息打和

佢份報告真係唔知利好定利淡

中期睇好,睇你買入價位而定
如果短期炒可以即放,現價今個星期應該會回落
正常如果你15蚊以下入都賺夠,可以放左先

忽然咁有精神既 之前做仲咒人

lol 宜家先得17.16
今個星期(今日)已經低過17.5
如果話唔計今日,我就唔信聽日盤前/開盤可以係17.5
你想點對賭

睇泥你聽日開市先推高2%價位先得